『踢街埸你哋有咩化名？』係黑警拎你地住邊既Post

個個自爆曬！！

我維園c 朗咪好危險
有晒地點同外表...

係 Ip都唔洗check

警察宿舍皮亞迪克
勿起底

西班牙陳七

北平吸精瓶

北京道小習種

沙田雞足

上亞厘畢道可風